## Guide Install


[Run Docker composer to (ES/Kibana)]

`doker-compose up`

 
*OBS: após criar as imagens e gerar os container, espere um momento até o ElasticSearch Carregar e o Kibana se conectar ao Eslactic*

*Poderá ver funcionando através do seguintes links:*

**ElasticSearch:** http://localhost:9200 

**Kibana:** http://localhost:5601


 
[Run Test App]

`npm install`

`node sever.js`

Acesse http://localhost:3000


  
[Finally]

**Levante e dance Macarena**